旺角MOKO看到便衣丟花盆，懷疑這是警察栽贓

警察12月26日在Facebook上表示，有人在當日下午於旺角MOKO新世紀廣場商場內投擲油漆彈。但市民鄭先生告訴記者，他看到便衣丟花盆，懷疑這是警察栽贓。

又係黑警嫁禍

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

一月一維園見

法輪功：中國在野第一大黨，守住大中華中國嘅底線。